M記洗腦歌 天生二品

口通向腹 通向心 通向彼此憶記
BaDa Ba Ba Ba

無食m 記好耐 sor

Aga

好耐冇入過m記, 無聽過sor

佢點知的

可能港豬日日食, 日日聽

唉